{
  "notes": [
    {
      "groupId": -424092170,
      "date": "2020-11-11",
      "notes": [
        {
          "from": "Yogi Wisesa",
          "body": "catat ini"
        },
        {
          "from": "Yogi Wisesa",
          "body": "catat ini juga ya"
        },
        {
          "from": "Yogi Wisesa",
          "body": "yang ini jangan lupa"
        },
        {
          "from": "Yogi Wisesa",
          "body": "jangan lupa catat ini"
        },
        {
          "from": "Yogi Wisesa",
          "body": "catat yang ini ya"
        },
        {
          "from": "Yogi Wisesa",
          "body": "ini juga ya"
        },
        {
          "from": "Yogi Wisesa",
          "body": "yang ini di grup"
        }
      ]
    },
    {
      "groupName": "Kalkulus",
      "groupId": -424092170,
      "date": "2020-11-12",
      "notes": [
        {
          "from": "Yogi Wisesa",
          "body": "cata kali ini"
        },
        {
          "from": "Yogi Wisesa",
          "body": "https://youtu.be/KY_4DfVGy_g"
        },
        {
          "from": "Yogi Wisesa",
          "body": "catat yang ini dong Pak https://youtu.be/KY_4DfVGy_g"
        },
        {
          "from": "Yogi Wisesa",
          "body": "Pak catat ini https://www.youtube.com/watch?v=LHCob76kigA&list=RDMMCbFnC9pk7oQ&index=27 sama ini dong https://youtu.be/KY_4DfVGy_g"
        },
        {
          "from": "Yogi Wisesa",
          "body": "Pak catat ini https://www.youtube.com/watch?v=LHCob76kigA&list=RDMMCbFnC9pk7oQ&index=27 sama ini dong https://youtu.be/KY_4DfVGy_g"
        },
        {
          "from": "Yogi Wisesa",
          "body": "Pak catat ini https://www.youtube.com/watch?v=LHCob76kigA&list=RDMMCbFnC9pk7oQ&index=27 sama ini dong https://youtu.be/KY_4DfVGy_g"
        },
        {
          "from": "Yogi Wisesa",
          "body": "Pak catat ini https://www.youtube.com/watch?v=LHCob76kigA&list=RDMMCbFnC9pk7oQ&index=27 sama ini dong https://youtu.be/KY_4DfVGy_g"
        },
        {
          "from": "Yogi Wisesa",
          "body": "Pak catat ini https://www.youtube.com/watch?v=LHCob76kigA&list=RDMMCbFnC9pk7oQ&index=27 sama ini dong https://youtu.be/KY_4DfVGy_g"
        }
      ]
    }
  ],
  "groups": [
    {
      "groupId": -424092170,
      "groupName": "Kalkulus",
      "teacher": {
        "username": "yogiwisesa",
        "firstName": "Yogi Wisesa",
        "id": 133046982
      },
      "students": [
        {
          "username": "yogiwisesa",
          "firstName": "Yogi Wisesa",
          "id": 133046982,
          "parentId": 133046982
        },
        {
          "username": "mademahatti",
          "firstName": "Mahatti",
          "lastName": "Prayascita",
          "id": 1275059352,
          "parentId": 133046982
        }
      ]
    }
  ],
  "examAnswer": [
    {
      "title": "Nama- Nama Penemu",
      "groupId": -424092170,
      "examId": "3a1622ba-718e-4823-8839-5081509dddb8",
      "studentId": 1275059352,
      "studentName": "Mahatti",
      "correctAnswerCount": 0,
      "problems": [
        {
          "problem": "Nama Penemu Lampu",
          "answers": [
            "Mas Thomas",
            "Mas Andre",
            "Mas Dul"
          ],
          "correctAnswer": "Mas Thomas",
          "answer": "Mas Dul"
        },
        {
          "problem": "Nama Penemu Komputer",
          "answers": [
            "Alexander Graham Bell",
            "Bill Gates",
            " Charles Babbage"
          ],
          "correctAnswer": " Charles Babbage",
          "answer": "Alexander Graham Bell"
        },
        {
          "problem": "Nama Babang Bakso",
          "answers": [],
          "correctAnswer": "essay",
          "answer": "Mas Kabur"
        }
      ]
    },
    {
      "title": "Nama- Nama Penemu",
      "groupId": -424092170,
      "examId": "3a1622ba-718e-4823-8839-5081509dddb8",
      "studentId": 133046982,
      "studentName": "Yogi Wisesa",
      "correctAnswerCount": 0,
      "problems": [
        {
          "problem": "Nama Penemu Lampu",
          "answers": [
            "Mas Thomas",
            "Mas Andre",
            "Mas Dul"
          ],
          "correctAnswer": "Mas Thomas",
          "answer": "Mas Andre"
        },
        {
          "problem": "Nama Penemu Komputer",
          "answers": [
            "Alexander Graham Bell",
            "Bill Gates",
            " Charles Babbage"
          ],
          "correctAnswer": " Charles Babbage",
          "answer": "Bill Gates"
        },
        {
          "problem": "Nama Babang Bakso",
          "answers": [],
          "correctAnswer": "essay",
          "answer": "Mas Kadir"
        }
      ]
    },
    {
      "title": "Ujian Trigonometri",
      "groupId": -424092170,
      "examId": "ad6453e9-4625-4fbb-bf1d-a1f98822823d",
      "studentId": 133046982,
      "studentName": "Yogi Wisesa",
      "correctAnswerCount": 2,
      "problems": [
        {
          "problem": "X= 1, berapakah y?A",
          "answers": [
            "10",
            "12",
            "30"
          ],
          "correctAnswer": "12",
          "answer": "12"
        },
        {
          "problem": "Z = Y, Y = X + 2. Berapakah C?",
          "answers": [
            "1",
            "2",
            "3"
          ],
          "correctAnswer": "2",
          "answer": "2"
        }
      ]
    }
  ],
  "examProblem": [
    {
      "title": "Fisika Dasar",
      "duration": "3600",
      "groupId": -424092170,
      "id": "6",
      "problems": [
        {
          "problem": "Siapa nama penemu lampu??",
          "answers": [
            "Thomas A. Edison",
            "Jeff Dean",
            "Albert Roy",
            "Wayan Lampu"
          ],
          "correctAnswer": "Thomas A. Edison"
        },
        {
          "problem": "Siapa nama penemu lampu?",
          "answers": [
            "Thomas A. Edison",
            "Jeff Dean",
            "Albert Roy",
            "Wayan Lampu"
          ],
          "correctAnswer": "Thomas A. Edison"
        }
      ]
    },
    {
      "title": "Fisika Dasar",
      "duration": "3600",
      "groupId": -424092171,
      "id": "2",
      "problems": [
        {
          "problem": "Siapa nama penemu lampu??",
          "answers": [
            "Thomas A. Edison",
            "Jeff Dean",
            "Albert Roy",
            "Wayan Lampu"
          ],
          "correctAnswer": "Thomas A. Edison"
        },
        {
          "problem": "Siapa nama penemu lampu?",
          "answers": [
            "Thomas A. Edison",
            "Jeff Dean",
            "Albert Roy",
            "Wayan Lampu"
          ],
          "correctAnswer": "Thomas A. Edison"
        }
      ]
    },
    {
      "title": "Nama- Nama Penemu",
      "duration": "60",
      "groupId": -424092170,
      "id": "3a1622ba-718e-4823-8839-5081509dddb8",
      "problems": [
        {
          "problem": "Nama Penemu Lampu",
          "answers": [
            "Mas Thomas",
            "Mas Andre",
            "Mas Dul"
          ],
          "correctAnswer": "Mas Thomas"
        },
        {
          "problem": "Nama Penemu Komputer",
          "answers": [
            "Alexander Graham Bell",
            "Bill Gates",
            " Charles Babbage"
          ],
          "correctAnswer": " Charles Babbage"
        },
        {
          "problem": "Nama Babang Bakso",
          "answers": [],
          "correctAnswer": "essay"
        }
      ]
    },
    {
      "title": "Teori Atom",
      "duration": "40",
      "groupId": -424092170,
      "id": "6ad6d0be-da4e-4655-8510-59a0ddd1a339",
      "problems": [
        {
          "problem": "Nama",
          "answers": [
            "Nama",
            "Nama"
          ],
          "correctAnswer": "Nama"
        }
      ]
    },
    {
      "title": "Ujian Trigonometri",
      "duration": "50",
      "groupId": -424092170,
      "id": "ad6453e9-4625-4fbb-bf1d-a1f98822823d",
      "problems": [
        {
          "problem": "X= 1, berapakah y?A",
          "answers": [
            "10",
            "12",
            "30"
          ],
          "correctAnswer": "12"
        },
        {
          "problem": "Z = Y, Y = X + 2. Berapakah C?",
          "answers": [
            "1",
            "2",
            "3"
          ],
          "correctAnswer": "2"
        }
      ]
    },
    {
      "title": "Buat Baru ID Panjang",
      "duration": "120",
      "groupId": -424092170,
      "id": "effe96ee-c7ca-407d-a58f-ff9b19d6e776",
      "problems": [
        {
          "problem": "Buat Baru 1",
          "answers": [
            "Buat Baru 1"
          ],
          "correctAnswer": "Buat Baru 1"
        },
        {
          "problem": "Soal yang ini susah banget",
          "answers": [
            "Bambang Pamungkas",
            "Bambang Budiman",
            "Bambang Ya"
          ],
          "correctAnswer": "Bambang Pamungkas"
        }
      ]
    }
  ],
  "reminder": [
    {
      "groupId": -424092170,
      "date": "2030-12-21",
      "isNotified": false
    },
    {
      "groupId": -424092170,
      "date": "2020-11-18",
      "isNotified": true
    },
    {
      "groupId": -424092170,
      "date": "2020-11-18",
      "isNotified": false
    },
    {
      "groupId": -424092170,
      "date": "2020-11-18",
      "isNotified": false,
      "type": "tugas"
    },
    {
      "groupId": -424092170,
      "date": "2020-11-18",
      "isNotified": false,
      "type": "tugas"
    }
  ]
}